翠華驚見雞扒撈Washroom Sauce

高級茶記「翠華」作為上市公司，一向都好受遊客歡迎，唔少介紹香港嘅旅遊書都有推介遊香港點都要試下翠華嘅奶油豬。做得遊客生意，中英對照嘅餐牌少不免，不過有眼利嘅網民就發現，翠華餐廳「今日推介」嘅食品「五香雞扒伴菌汁」，中文睇落唔見有咩特別，但望望個英文「Washroom Sauce」就嚇一嚇人。

將Mushroom串錯做Washroom真係差別幾大，唔知有冇外國食家路過見到會卻步，定還是當去試吓「打大佬」？不過有錯就要認，翠華周五（11日）晚就喺facebook致歉，除咗叫各位網民手下留情「畀次機會」個同事之外，仲叫大家留言睇吓可以創作啲咩新汁，揚言會請頭50位留言網友食秘製「菌汁」雞扒喎。

寧pussy sauce

廚房佬痾完尿唔洗手咪有菌汁囉

講到好似有得揀